有冇巴絲有HKTV Mall 推薦人號碼

如題

push

不巴

要嚟做咩

reg ac好似有優惠？

聽日問吓人
不過多數都冇㗎啦

Thanks

我有ac 但邊個先係推薦人號碼？

我都有 但搵唔到
睇T&C話好似VIP先有

我係vip 呀見唔到有

vip嗰過
無推薦碼